---
title: "جلسه ۱۸۷"
author: "بابک رزمجو"
date: "1398-12-28"
description: "زبان برنامه‌نویسی جاوا"
subtitle: "زبان برنامه‌نویسی جاوا"
keywords: "شیرازلاگ،گنولینوکس،جاوا،برنامه نویسی جاوا" 
weight: -1
summaryImage: "/img/posters/poster187.jpg"
tags: [java]
images: []
readmore: true
draft: false
---
[![جلسه ۱۸۷ زبان برنامه نویسی جاوا توسط علی مولایی](/img/posters/poster187.jpg)](/img/posters/poster187.jpg)

این جلسه از شیرازلاگ به شکل کنفرانس ویدیویی و غیرحضوری برگزار شد. فیلم ارائه ضبط شده است و می توانید در بخشهای زیر مشاهده کنید.

<iframe width="560" height="315" sandbox="allow-same-origin allow-scripts" src="https://open.tube/videos/embed/69e50dc9-ebe9-4905-a6f3-8549372f93a0" frameborder="0" allowfullscreen="true"></iframe>

[تماشای همین فیلم در open.tube](https://open.tube/videos/watch/69e50dc9-ebe9-4905-a6f3-8549372f93a0)

---

[تماشای فیلم در یوتیوب](https://www.youtube.com/watch?v=S75FsFvzzRQ)
